🇳🇬 痴能線...史特寧成個球王咁...

唔識波先反佢

足球辨盲器

練成左「古一招」

🇳🇬 覺唔覺史特寧係球盲探訪器？

望下佢再望下你自己
襯地淋啦

踢左邊仲勁

靜啦

2和b就快超越

恨鐵不成鋼

sterling同iwobi都係球盲探測器

iwobi未遇到哥帥呢d伯樂

唔是爺爺你一隊都茅得上
尊重拉

雲加係我父親，冇佢冇我，但唔係我伯樂

好屈

Feel到你真心迷和b

相反25b仲成個on9咁

唔迷就唔會係咁吹奏佢啦

加埋你一齊叫on99?

阿狗好小迷和b

收嗲啦女人

阿狗好多人唔識波

2和b點睇雲加冇班落

收啦